[A/I] Fate Grand Order[121]收到風,教豬一符中嫁王~

第一頁，一陣貼

😅？

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-LIHKG FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.鮮血魔孃(教主)
借龍娘過橋開台 2符中金閃 776石寶3金閃

乜撚野借龍娘過橋

無人更新第一頁，要執下先嘛，等我食埋個腸仔蛋先

慢咗

有咁多位手足幫手👍🏻👍🏻👍🏻😍

做鳩我做乜

請好好反省

教主係時候上神枱

負皮

CLS

要幫恩其都清燒下

之前update咗個template 一直都想試下
btw 比個負評先

一符中究竟係咩感覺

條友信用破產

食腸仔蛋都要反省！？

屌

整完再食

真係信嫁？

負皮係俾教豬同搶1001開Post又唔貼post頭的

希望影像呢

有得屌唔係唔屌啊

私下比你

咁一陣潛下水先

快D出CCC卡池消息

第二頁都未有第一頁要有既野

聽日

Yoooooooo ~

証實左係誤傳

虛驚一場

請唔好再負評小妹個Post啦~~~

希望今日出CM

希望冇靚仔

你條友

高文！

其實教主已經遠遠超越左我呢個過期法老了

已經寶五

你已負評了這討論

.......負評

明明係Straight仲係到扮Gay
升錯紅S都講得出

腐皮是我比的

明明就係你地屈我gay,me幾時有話過自己gay

咁更加要負皮啦

個名改到咁都唔係gay

Do you have a dog?

有7張符61石
黎緊活動夠寶五隻新5*鯖有突

對唔住
我啲朋友係咁

佢有課，你無

唔好再負皮了，好嘛？

小妹都係受害者牙

一場手足...唔比面我

明明係曲線求負皮

咁教主真人係咪龍娘？

無D咁既事，我既目標係正評過百

肌肉型龍娘

上次嫁王up+改寶具比我燈中左,今次燈咩好

一變左圍爐post就推得好快

有cos過你信唔信

鈴鹿okay?

lilith同lip

腐皮龍娘

放心，你會超越力架，負皮方面

龍娘寶具up

唔好逼害小妹okay ？

可能有啲難啵

巴打回返你上個post...係呀寶4開左

一直都打邊爐😓🚬🚬

教豬個胸肌分分鐘大過龍女對波

圍爐燒我

尊重龍娘牙🙄😒😒😒

好尊重
in fact

等我食埋飯打篇新情報send比咸川先

負皮記錄保持者
[black]Emiya[/black]
2正皮 111負皮

黑人啲post ?

狐

比人斬之前個POST係

收到風 五月有奶光

請大家正評返ok？小妹知錯了

負啊負啊 大話王

唔好再燈了好嗎

一車車負皮

唔好逼我大開殺戒牙...

道歉時露出胸部是常識吧

殺你老母 搵清姬燒鳩你就啱

酒吞咋

即係閃閃用千里眼一望就知Dr.係所羅門？

積返D口德

係

問過我屋企D狐先講

動物朋友

做乜撚嘢

一早扣到負晒分啦

Show Blocked User - 可惜不是我

唔知理佢做乜

早就BLOCK左啦

究竟文西係英靈殿個本體係變性前定後?

人類總是

得番8隻杯 冇得130bb

宜家根本就無野曬到我

本體應該係少女心既大叔

對海豹寶具不嬲都係無視

召喚出黎個陣文西玩嘢
所以係變性前 (無聽錯語音的話)

得寶5 C狐曬到 好彩教豬唔係抽C狐POOL 唔係我嘔血都似

抽到C狐寶5就天不怕地不怕啦
好似我咁

等睇bb成為最強4星打手

女體好似係自己整出黎，佢都算係人偶師
好似係

580526149
新手求大腿

加左講聲

睇下黎緊咩POOL 無狐就ALL IN

C狐我每次都係無pick up下無端端中

T&G加左

其實文西係咪都一早知

聞西都幾好丁丫

有茶茶 不了

上一隻係一符中 心有靈犀一符中

聞西好似係估 閃閃係知

巴打 咁多勁角 但無練度既

第五章個時已經知

借教豬嚟呃負皮 ?

本身打算報導事實
小妹被騙走了純潔同貞操

文西係歷史入邊唔係做咩都係天才咩

請正評資助小妹處女重建工程

Added

個第一頁又係咁

整5切...頂住先

臭

搵口飯食。。。唔想做低賤pt

真係當人傻仔

擺明

打完第5章先知

都講過。。。黑客唔會咁無聊無神神hack你ac

我玩左1個月多少少only
比D時間我

都係二次元好

返去二次元了

3次元都有小妹呢D咁誠實既人
請不要放棄希望！！！

提下巴打今次活動要過終章先有得玩

以前唔係處都要浸豬籠 依家光明正大做雞

二次元先係我家

都係

SkullGary Added

二次元係最美好

你誠信破產了

心心眼

呢個真係

根本無離開過

臭g

係teleport 返屋企之後果段講過定點
我居然miss 左

重要比你發現幾點hack過再比返個ac你
得啖笑

口徳負10分！

謝謝～ 去到第六章啦
應該仲有1星期時間，希望搞得掂

臭g無資格評分！

隱寶寶救我

終章最尾文西回憶番doctor個時講
好似係

樓上條傻鳩少少野就拎出黎曬

26wo

教豬

如果遲啲起返Dr 條屍出黎復活大家接唔接受

知你威喇你寶2金閃

kopo加左

加左

btw有無人有doctor (所羅門ver.) + 文西既圖

放埋原圖先

唔係寶3咩?

主線AP半減去到4月底～
當5月再開始CCC活動，夠時間。

唔係寶4咩?

未寶5?

得罪講句 我新年果5pack中得仲多

我依家先第4章

講緊龍女

負極都唔夠你D誠信負得多啦

通宵打啦
第六章先難

公道自在人心

齋打好快 係睇劇情先耐

非常時期建議快手打咗佢先 劇情後補

劇情日後睇返先啦
活動角miss就要等成年

567個劇情都長到

是咁的，要主線進度要求嘅活動，最起碼都會係完主線進半減前一星期開始

咁我快快手，爆一兩果完哂佢先

都唔知你班人唔推主線做乜
留黎煲醋咩

我琴日先開始玩

sor 咁你努力推啦

咁好似有啲難度

用咒既話夠啦

用石既話夠啦

終章我個fd得2隻60lv,其他0lv抱大腿都過到終章

我依家第四章...姐係仲有幾多章

終章絆十b叔朋友一隻就過到

4

我6pack中得一隻5星武藏

仲有4章

不要再說

要享受

呢隻game抽蛋唔係用5p做單位咩

對我地黎講係

爆果升貓貓先
無其他特效

我諗緊爆唔爆石打肥升番d沙煩，課完之後冇升過

今個星期好多POOL你抽特效

識親d人唔係單抽出貨就係10連/20連,自己課咁多都唔中,以後真係唔課金,費廢俾完錢又抽唔中盞激心,on99

升
我早幾日都升左C狐

我甚麼也不會有

絕望mode
幾pack連4星都無

我而家有850石都覺得好不安

玩艦女人好過,又唔洗咁重課,肯努力就有回報

月豬反了

其實人地非果陣唔講姐

事實係佢地跟本冇非洲既時候

依個世界總係有人要做分母既

姐係教豬啦

ching做分子都喊

金閃pool先做完分母黎

咁講即係嫁王pool做分子啦

望完d fd再望下自己真係唔明點解仲要比錢

over 40pack 0 嫁王
36 ->43

………………

痴撚線,有單PICK唔追搵雙PICK黎較飛

有冇中其他5星

想要嫁王 但唔想課金

我是零 PICK唔PICKUP對我來講 中 定 唔中

今次唔係單pick咩

求翻譯

做歐洲人咪唔使課囉

今日嫁王+閃呀,星期二晚變返單嫁王

佢好似前幾日單pick都有出黎屌鬼,唔係冇追既

順便抽埋閃閃
不過走咗第二個金出黎

爆唔爆石升沙煩lv好

突然諗起若水條仆街....

講到明要完終局特異點先開
唔知佢咩難度
不過都要睇佢沙凡特效係咩
加DROP就最好

似劇情關係多
如果只過左冬木嘅新手入去
嗶醫生x左 嘩所羅門係XXX

叫人點樣唔討伐教主

誤傳黎

紅字yuki added

Ys 誤傳正臭g

點解次次食種火最後一下先大成功

樓豬

尋晚開始冇上
實咩事

不嬲最後果下都機率超絕Up

所以留下負評 等破黑人紀錄啦

呢件事係今個po開始既。。。

正評十卜樓豬改過自新

有5隻升好左既特效

臭g本性難移

我靠童謠過呢次活動

嫁王 C狐 紅A 金閃
船長 迦爾納 貓貓 蝦娘 大狗 安徒生
10隻

傳傳下會變真
利申：本人經驗之談

有七隻
仲諗緊好唔好升船長好
得Lv31

升埋啦 群寶好用

你點同教豬比牙手足🙄
個時序都唔同

睇來想要減半無望

都活動啦半減咩

有隻寶五B狐
點都大力過寳一船長
不過船長好似有破無敵，其實值得升

但係我唔想爆果升

我諗緊升唔升Extra大公好

有得抽
冇得升

聽講教豬一符中嫁王喎屌你老母

Eat apple

喂，有冇D家教架你，郁下講人老豆老母

淨係加50np已經好用啦

船腸一定玩晒

係囉，樓主隻臭G係度9up你又信

RIDER得1隻特效
已經無得唔升

可以預期非殺職關都係用船腸刷

樓豬係比人陷害...

但講老母不太好

貼box就知龍與鳳

對唔住教豬

講到咁
我盡升啦

仲有金閃嘅

屌你老母教豬真係符中嫁王

抵你一世浸死做死黑鬼

咁串柒柒牙娜

收嗲啦

d4星我大部份都寶五
不過真係唔想升
如果今次活動要打惡屬性既鯖既話大公招對惡特攻會好有用
其他情況應該都係用李書文好d

無錯 要屌就屌樓主老母

原來教主真係符中嫁王

特效角有金閃夠哂啦 就算自己沒 用人地個地

有道理

用下B狐啦

認同

樓主先係好人 大家誤會了

做乜尻

NP CHARGE

活動有np裝都可以用既

【追記・更新】期間限定Fate/EXTRA CCC×Fate/Grand Order GW･EXスペシャルイベント「BBちゃんの逆襲/電子の海で会いましょう！」開催！

咪玩啦,我一直F5緊呢頁

手足

星期日放假呀,比it狗抖下啦

船腸都唔升係咩玩法

刷錢幾好用 不過有泳莫

mo龍牙 而家刷下先 之前都刷緊鍊升美海

刷咩都好勁 有突爆寶石可以叉兩次寶具 又大力仲要rider

點解你哋可以多到有得揀升邊隻

船長幸運EX

課多d金你也可以

期間限定で「電子の海で会いましょう！ピックアップ召喚」を開催！
「★5(SSR) パールヴァティー」が期間限定で登場！

🤔

有6千幾萬有d手痕

早四,五個月先抽到
R職AOE又實用既又一早已經有寶四泳莫同聖誕Saber
仲有好多鯖未升

燈中就好

乜水

中二少女出現了

船腸50np wo

櫻

我隻船腸跟出跟入刷野都絆10左

得罪講句aoe騎最有用就係船腸
我幸左幾耐先中到

船長差唔多係aoe既頂點 普攻又唔差 寶具完仲要成堆星自己又可以吸 喪心病狂

自充
1技升30幾% 算係咁

雖然有隻寶2船長,但我愛用我隻大力坑爺劍多d

課長

[url]post your box see see,thx[/url]

兩隻我都會用 但係小莫要配虛數 船長可以配龍脈 慳4cost

打錢陣容
劍莫,R莫,女法老

我3寶石翁直接車過去

我要升絆

我用自爆弓+4星人打多
我擺完都仲有位擺d 5星升絆

木印

邊夠COST啊, 依家後備2個位要放MASTER經同絆裝

雪山神女

我咁都係岩岩好

好有型呀

之前唔夠綠膠換絆裝

嘩屌好離地

講木印我就識

咁都離

我就咁擺，肥好多4星都殺到，唔使特登擺隻5星上場

小莫招直感

有冇女梅林圖比我止住癮先

男霉淋頂住檔先

第四章開始難打

都離哂大嫂既

未有第二張寶石 要靠fd梅/孔

認真，d五星通常都係只係抽一隻黎儲，靈四圖靚既咪升到上90囉
而d四星又易d上寶五，Cost又低d，有唔少又夠實用
我用四星多過用d五星

我打肥有三隊野應對番啲職
槍殺一隊
劍騎一隊
弓術一隊

我係第六章前只係升左黑貞 靈3 only,
最難打係7章黑泥獸。。。 真係仲難打過boss

唔知點解覺得隻茶茶有小小似高木同學(西片太太)

agger
所以我用既5星好多都係寶2以上

用狂職mo煩惱

打肥唔係龍娘 咆哮獸 加一隻借既奶光 通殺咩

冇升茶茶、蘭仔同貓

黎緊會升茶茶取代咆哮獸

放5星都係為升絆
肥料

錢

自爆弓+奶光(大腿)+閃閃 = ALL肥料隊

貓貓同茶茶咁得意都唔升

攞左去升黑狗同bx牙

嘈 色情

要特登懲人節追返

宣萱又唔錯

宣你老母咩

神父

事實

又bin

打錢我就船長自爆弓騎黑呆
弓術就船長童貞騎黑呆
槍殺就劍式小莫拉FD
劍騎就凜金閃自爆弓

刷肥刷錢都用e隊，唔洗煩

你地班離地撚
照顧下非洲人感受好唔好

冇老母
都冇肥升舊劍，得54

呢到無非洲人

真係富貴

教主都做
負評

唔用蒙羅聞西去打錢係咩玩法

因為冇囉

負皮前追post先啦

曬命囉

屌，好想訓晏就覺，但樓下搞活動，唱歌唱到勁大聲

我冇船腸
冇三張滿破寶石

用MASTER裝直接+20

奶光招寶咁慢 比我都唔用

懶得放埋上黎姐，都係同一隊但係換件裝

快D復刻鬼島,要追寶

我都要

想升絆既全部都係單體
點樣可以快刷

後邊有個紫眼既，邊個黎

已經去到0LOADING
雖然寶具時間都偏長

傳聞 ccc活動之後係鬼島
鬼島有得刷心臟

富貴就好似銀時咁全職打fgo
隻隻五星鯖寶五啦
仲洗諗邊隻要升邊隻唔洗升乜

掉去後面一次升兩隻

梅莉

我睇中小莫同船腸都係貪佢地寶具夠快

oic

咁我抽金閃，但中錯做船長應該開心定傷心

如果船腸係靚女依家應該吹到上天

講起出招+寶具慢
法老(男)一定係世界級

對星寶具點樣出好

起碼唔係大公

嘩上邊好色情

黑人

等睇塞個地球入西

依家改快左架啦
以前真係慢到嘈到唔想用佢

燈中慳番

上面講既寶石係邊張禮？

又狂
唔撚係啊，堆5星狂成車成車咁，出去其他職啦

哈哈哈哈哈

點解佢額頭有3粒mak既

寶石劍

收島風 ccc活動蛋池分兩期
第一期係殺生院
第二期係passionlip

咁我抽龍娘，但中錯金閃應該開心定傷心

上面唔係改圖黎咩

收皮ok?

g點

改快左都仲係慢

教主係度拉仇恨有乜居心

㩒下個額頭㩒得多曉噴水

咁我抽Jack，但中錯做午餐肉應該開心定傷心

英雄主義

教主太串了

疊馬

自爆弓最快

我朋友抽中三隻南丁
咁應該點安慰佢

手足按下正評即送你5*

你朋友同你割席未

賣你個3隻金閃安慰佢

賣左你個三隻金閃閃
以身體力行表示你會你同佢共同進退

吾之盟友教主啊,你咁樣落去我都幫你唔落了

我做錯啲咩

小妹都有D後悔

由當日教豬同非洲人正式宣戰已經預左

C狐教表示可以賣花生

我send緊D龍娘入pool,你等等再抽下

貞德教表示咁樣曬命應該討伐

貞德教here

寶五龍娘都冇嘅龍娘教主
仲算唔算教主

你睇佢為左抽金閃而出口術就知咩事

二手

姐係咁大家買6合彩想中頭獎，但個個都剩係中安慰獎，而教主就話我好想中安慰獎啊，但中左3次頭獎先中到安慰獎炸

尼祿教gift
尼祿滑鼠拍標

係我就真心追印度佬 之後等自己射錯

寶一就唔好 好離地

油王的世界你懂什麼?

系

你仲離地

Cls

sor

攞唔攞黃膠換結晶好

我都係想要寶1炸

好型呀 偶像

偶像

你憑乜野話人離地

,

咁無寶解GE寶1真係弱雞D GE, 要抽到寶2都真係無可口非

連梅林都寶5仲離地

佢連寶5都唔用

膠囝出黎派膠

佢D黃字放倉架咋

偶像
做人就應該做呢種

呢黎窮撚既我冇咩資格玩fgo

恥撚又老屈

黃字絆10就是倉管, 平常不過

抽左8pack得一隻五星

寶一無用 抽多隻先講

冇黃字連倉管都冇資格做，再抽啦

抽左宣萱未

家下放得一堆膠系咩好威威

冇stone

唉，隻武藏抽黎都倉管

油王：五星for收藏only

你班 死仆街 死廢系 食屎狗
笑鳩我講宣萱 屌那星

抵啦

又B害神父

留名於史冊上 威啦

抽中左就唔洗伯佢地
支持神父

我課左幾皮野得兩隻5星寶2 公平咩

啱呀

再講宣萱我立即屌佢老母

知唔知乜野叫愈描愈黑

宣萱

我比多次機會你

笑死我

都係沖田最好

瞓先

厚德ar ching

宣萱好正

宣萱世界第一

家下放得一堆膠系咪巧威威

成班三次元控

其實你都係因為中意宣萱
所以潛意識先令你去尋找二次元既宣萱

屌你老母

唔好

有人話ccc出金髮凜

人唔笑狗都吠

情人節個個都話出金髮凜

你地燈力點止EX

EX=規格外
無上限

可以係太廢GE

TWITTER見到又有戰死者
23PACK 0閃,5星得大公JACK同賓周那

都係個句 有教主呢d歐洲人 自然就有呢d非洲人
5星係個pool都就係咁多 人地執左你個隻咪無

ccc陣容準備

月姬,沖田alter,金凜,女帝....

哪吒

紅a係咪投影埋自己入卡池？
寶5咗都想抽唔到4星尼祿

升埋貓貓啦神

打多粒字

原版竟然未30技

我同意

早幾日有個都係55萬Yen 一隻金閃

橙

i know that feel

貓貓得80lv懶得升
無錢無龍牙
盡量呢幾日30埋佢

me要等開pool先補埋個all位

70lv先岩

51個負皮

黑狗無雙

hey0小妹有報應

講大話嘅報應

😢

升埋黑A上85就開始升船長

係比人誤導呀😭

比邊個誤導

eh....唔講得

仲收唔收負皮

只收正評，其他❌🈲❌

四星尼祿一招技要食48粒龍牙
唔出抽box活動嘅打到2046都未打得哂

52唔係我 信我 真係唔係我按既

餵杯俾黑A

有冇巴打可以借隻奶光俾我
過完主線自del
354 261 135

你係咪有兩個AC?

希望CCC有杯送

9成9有

係 呢個小號黎 所以無加呢到巴打

奶光咁廢，用me隻金閃啦

終於中到pick up啦 好感動啊

我有冇抱你大腿

Show Blocked User - かずさbb
都唔知做乜撚

抽左幾隻都中非pick ,抽到第4隻終於見pick up

佢計埋都抽左幾十pack
要扑都扑教豬

冇留意d雜魚喎

唔夠半粒鐘多5個負皮 俾個正皮你

求抱

得啊 你加我我就用架啦

我一隻都信手足既眼睛係雪亮既

788,647,262
加左
留名

你對你既人生點睇

Added かずさ

到上限 add唔到

669,741,929

有冇突爆聞西可以加我做fd,仲有一個位
早2日po過一次但冇咩人理我
加左講聲

我空左一個位炸

好友滿左

屌
第六章真係好撚難打
隻高文咁春硬
打極都打唔撚入
痴線

月神表示

弓呆表示

其實狂蘭清場真係好勁

練隻二家姐打佢就跪響到奶晒西

第六章二姐主場，可愛就是正義

都冇frd
玩左兩個月
得隻尼祿見得下人
仲要得一隻5星白貞德
打jj

mendo added

白貞勁咩
唔好玩我啦

白貞最強

俾啲機會你講多次

打不死的白貞 永遠企足全場

sorry各位
原來白貞係大家心目中係咁好用
都係黑貞勁d

白貞寶6陪到我依家

沒白貞邊會有黑貞 唔好再用黑貞欺壓佢

我隻白貞好似除左係後備位吸絆就無入過隊
黑貞EVENT個時如果白貞係有特效GE話就可能有出過戰GE, 不過唔記得LU

唔覺

好想瘋狂被黑貞插同燒

種火幫到你

大公都okay

明狐貞最強

聽說有人要打高文?

HM added

個位留比果位巴打先

推走個post 先

是非常虔誠的教徒

教豬出嚟挑佢機未

教豬得隻寶2,輸左啦

教豬pass唔到佢要求

阿福條腸真係神來之筆

教主30左竜娘未

唔講都睇唔到
是唔是gay test嚟

教豬掛果隻殺職係咩

令me諗起狂信子

果條腸係乜9野黎

龍女情人節禮物

30左啦

大家都係るみるみ
差唔多啫

連聲優都愛上埋

到底條腸係咪突登

我有俾c龍同劍龍杯

3隻都30左

仲放埋綠茶保姆同大公叔叔

エリちゃん達のALLスキルマ絆マ
エリちゃん達の内一人以上の二人目育成(レベルマスキルレベル9以上)
エリちゃん&ザビの礼装の内一つ以上のレベルマ
エリちゃんと関係のある鯖の二人以上の育成

有無人話我聽教豬中左邊樣

30大公我真係做唔到

佢都有比c龍
佢升咗2隻

我覺得7章應該再多D CG

寶3柒閃既異端

好似熱刺咁
仲有未來

第二部實勁多CG

等法國大選點票

民調最後邊個領先

個所謂男神贏緊
屌但係民調都係睇下就算

我想睇腹肌激痛果幕

我C狐bb真係好可愛

有兩舊尾

頂
樓上阿福嘅漫畫睇到扯扯地
點算

C狐bb靈二咪二尾

緊火就要出了

myroom搵阿福出火

條友真係唔識架喎.jpg

將myroom轉阿福先

有聲

好想俾C狐bb兩條尾夾住瘋狂磨面

抽唔到咪唔識囉

425同52 有機會

這些機會...

added, 掛緊100LV 清姬

衣落遲 磨牙書舍

含左！

法老

hea也hea也hea也hea也hey

燈下先又

好期待殺生丸個寶具動畫

都是屬於我的

小薯求4條大腿
128 329 953

依個sm look好正

但係一諗起櫻點幫潮士郎就好sad

垃圾士狼連條女都保護唔到

黑鬼

スタン判定が「miss」！実験成功！ 「ジャンヌの宝具使用時に発生するスタンは、弱体耐性500%で防ぐことが出来る」 ここに新たなトリビアが生まれました！ご協力感謝です！

睇咗尼祿AV

聽日見識下先

叫佢扮尼祿算la

睇完好似屌咗尼祿咁
對唔住呀尼祿痴線佬

係咪上個post有link

接受唔到

呢個只係龍娘假扮

白J大勝利

多謝哂

ａｄｄｅｄ

入白j, 我們信

總統好慘

係上主的奇蹟

聖處女既奇蹟

點解ccc合作要求咁高，之前d合作都係過左序章就得

劇情問題掛

下下仲走返出黎咩,死左GE人

不死組合,瘋狂回血

無敵貫通，轟啊

以後有寶具3A啦

我比較想知果500%點黎

白槍：

最強天草

白丁：真名看破

已過 thank

寶具威力下降

白貞: 神明裁決

NO EFFECT

白貞升爆神明有120%，可以必STUN白槍
利申9up

只有對魔力ex可以有5%miss
但得白貞有ex

即時比佢定住左騎上我到

天草定住你

佢係喜歡男人呀

連登會然Nobu(小林康娜)真人照片流出

推

食緊飯笑到噴出黎

野外露出

.....................................

.......................................

痴撚線

show 扑得 user 意大利紳士

黑歴史GE野

好味

有冇人貼其他丁圖比我洗眼

上面張圖

痴線

巴打幫幫手
可唔可以比啲新聞係對社會黎講好重要
但tvb等傳統媒體又輕描淡寫或者描都唔描？
唔該！！

26號幾點生放

貼左你地最愛既嫁王

fgo名係咪叫東亞重工

Ptgf

Living conditions for grass-roots families in Hong Kong’s poorest district have worsened compared with four years ago despite government efforts to alleviate poverty, a survey has found.
岩唔岩

( Show Blocked User - 皆城総士 )

好既唔學
劇透洗眼相呢d就學到足

呵

我既珍藏仔仔相

有張金時Bride
要？

中二王故仔中譯

屌你好正
快d出啦呢張

PTGF

突然缺坑渠蓋

992,848,544

升lv加好友

出Tamamo birde 白無垢

saber. added

IDOL MASTER 韓劇真人版

第一集車禍

咁都有得晒金閃

韓劇d公式係咪準備用晒落去 第一集就撞車

有車有瘤

啱！ thx教豬 thx ptgf既兩位巴打

Dr.

要新聞黎做咩

大學功課

唔記得解周任

無所謂啦

刷左成日仲差7粒龍牙,我好撚痛苦

屌係bor

我個龍娘都要龍牙

仲有凶骨

個周任咁微妙嘅

乜都唔夠用

依隊應該可以捱到世界末日都得

追完post

原來隻寶1 黑丁變左做垃圾

不過叫得打9隻沙煩，都應該有料到

嗡乜鳩

之前又話1.5部白貞同金閃會好活躍
又話buff白貞

其實art team c閃可以代替孔明

報夢?

到燒魔女果章就活躍架啦

A TEAM要輸出放C閃係好過孔明

未升過c閃

應該都係要等魔女個章, 白貞就係比人話係魔女 / 同惡魔有關先燒死GE

貞潔TEST

無左孔明NP水泵邊有得比

好似係呢到d巴打講既

所以只係話要輸出的話
續航力就孔明

c閃有全team blue魔放
加上藍卡隊唔缺np

冇左個直接叉GE NP就係冇左,你30%A卡BUFF點都全體20%咁多,仲有個回到50%

快d用我隻c閃試下啦，包你話爽

藍卡隊我覺得隻打手有藍放就Ok反正都瘋狂藍卡Chain

弓呆 c閃 c孤

無限NP 無限藍放

C閃我覺得係俾藍卡隊清道中殺職用順便產埋星

棄左幾個月
依家重返

咩事睇唔開

寶1 要黎只係收藏，冇寶2都唔撚用

之後再棄幾個月

提提巴打黎緊活動要過左終章先玩得

弓呆配c狐貼孔明真係磨到2046
想死都好難死

件新衫點解唔打得?

打B職兩野爆擊都打同一隻咁黑先有機會死

◆關卡開放條件◆
通過「終局特異點」後開放

okay

兩招-對面NP仲要其中一個係寶黎

春

屌呀..
依家返工無得好似返學咁玩手機..
打到第6章..

成日都三隻五星有乜好討論
個個都有兩隻咩
計我話搭隻4星c閃就perfect池

唔係三招扣Np咩弓呆都好似有不過唔係高機率

你仲有每日收工時間可以打

弓呆寶具60定70%

係呀 3招 一人一招

你真係冇改錯名

茹西終於更左

HARD SELL

依家啲人成日 Hard sell

我隊art team c閃孔明安屠生
多數搭隻c孤當比佢地叫雞咁玩

因住比人斬

想睇火鳥巴點對佢

好過你淨係識貼圖
你對隻龍娘付出左幾多？
寶五都冇呀！

快點

你玩撚完了

俾到嘅杯都俾曬
升乜野佢排首位

@新火鳥ZMC

見到上面嗰句已經好心寒
世界大戰一觸即發

基佬呢鋪我唔撐你啦

good news to 力架
追擊名單換人了

召喚緊d乜

做現充做到C狐都唔理了

吾的盟友
FATE Extra 三神柱之一的代表

終章係要完成定打到就得?

Clear

咁都忍得 真係屎都食得

打完

我知錯喇

c子

畫到咁樣你都

又要諗點壓COST

小次郎

後場放3星囉

仲有學妹

玉燥教d人好小氣

Say sorry la

唔落禮裝，放6隻愛將

,蘿,c子

仲未召喚到 妻子被侮辱係冇得容忍

I apologize to all c 孤 fans
but 閃閃在me心中世界第一

自爆滿左絆
要升隻壓政者
我邊有咁多野升

性遺物呢？

Agger

活動抽

召喚！

老婆都唔要GE現充

c媽先正
熟女

仲未黎討伐me

星期日晚都唔出現

銀時個基佬組合

無架啦，比我見到都死得

gay佬向火鳥巴宣戰

我投降

再唔出黎護妻就燒得

丫屌你個老母丫 沖個涼啫 又要我拎把刀出街搵你既

睇黎個活動打唔完..

why not both

爆果衝主線啦，仲咁多野講
不過6章小心高文

你想點死 講

施主請放下屠刀

出現了

投降係無用的 C狐教對敵人唔會留手

我知錯了

事出突然,今次啲花生由影之國供應

me願意歸順孤教
一日

可以c狐踢了

狐呀
誠意都冇

演唱會會場內有花生供應

等我上下BUFF先

sor, J得多眼矇

孤兒教
IN魔劍 I TRUST

拎住把刀無手幫C狐掩耳

有都唔夠
4隻耳仔

都唔知e個年頭仲渣高達做乜春

佢2隻手我2隻手 我唔掩自己咪得

忠誠fans
身體很誠實

咁把刀呢

用口

最後講多一次 你吹奏C閃還吹奏 唔撚好侮辱我良妻狐

我寧願自己食都好過C狐食

ok

CSOR有耳塞

小妹把口係賤，但賤同蠢真係兩回事黎

雖則唔知咩事，但都希望各位手足和和氣氣

你講得岩，你係蠢，我係賤

最近要留返個正評支持FGO

講自己條仔咪算
係都要話鳩人地條女
我真係屌你老母

士可殺不可辱

你POST頭正常返咪唔負皮囉

上邊已經撩緊交打
我都係繼續呃下正評算

下個係開比翻個正皮你

做乜晚晚都有人鬧交

C狐咁可愛都要話人係雞
抵你比人斬

無活動開始痴線

啱呀，小妹好蠢，字都唔識多隻

講唔講 唔好講人老婆

有人推到白貞弱體抗性上到500%, 之後放寶具無麻痺到

黑白貞世界第一

但點推到上500%

yes agger ching

自上次同白貞教開火之後已經知道講人老婆係死罪黎

有午餐肉 不了

好地地講人老婆做乜

點推我就唔知喇, 就係睇到有人咁講囉

咪係...

me唔係入黎好耐，屎忽尚算新鮮
知道錯了
希望各位巴打從輕發落

手足餅囝身體好嗎？

又就黎1001
只係大半日

Molamola

改個咁嘅post 名一定推得快

小妹D po討論成份多

唔好，好耐冇休息

我廠又屌打哥狗

順便BLOCK埋 一了百了 BTW 咩GAME名?

1001踩地雷時間又到鳥 push

有人未block gay佬咩

1001唔係我

997

早幾頁有圖,有兩個C蘿,但我當兩隻都有淫尼姑 500%都係240%

教主